明明約好咗出嚟食間黃店

到臨出嚟之前
竟然用話星期日有遊行
又話自己有嘢煩乜乜柒柒 唔出了

你唔撚係出去行
用遊行唔出嚟做藉口都算

我好心當你真係唔舒服
等你好返先

竟然話我同人食咗啦

唔想同我出就直接講啦 屌

下個更可愛

感建分

多謝你介紹左間高汁黃店

勁仆街，先問你食邊間黃店，再同第2個去食

可以放棄？